澳門幾時開關？

屌你老母

輸唔切？

唔知而家sr仲有冇女

手好痕

可以游水過澳門

樓主係咪有份住？

住過一晚，無哂船

真係住過好癲

可能佢想 2 次 PAUL CHAN